連登有無人做開倫敦金 健身佬企街 有野想問

屌你老母 hehe

香港既健身行業都比班倫敦金呢d不法之徒整臭晒啦，你係度開post問？你呃人個陣時有冇諗過人地感受姐，你搞到人地冇晒醫療費身家害左人都唔知啦

屌你老母 你講乜撚野 開post問啊

你眼殘 屌你老母臭西on79

我又屌

五隻健身狗 or 倫敦金狗 留負皮

唔敢面對啊？ 正一撚樣

社會敗類